求救 23號自助餐 有無巴打可以要左佢

事源
小弟女朋友26號生日 咁就上網見到團購挪亞方舟酒店有優惠 適用日期16-26號 298蚊位
見咁抵屌 咪買左兩位 點知買完 原來仲要打去book位
一問之下 佢竟然話26號晚滿左 我當堂嚇一跳 然後得番23號有位 同佢理論完一陣 最後都係死死氣23號
最後想問各巴絲 有無人未訂位又唔介意早啲慶祝聖誕節 平讓 可以email me 或者留名我搵你

最平幾多

佢會寫住如要指定日子 請購買前致電查詢

早啲慶祝唔得咩

幾錢？

文盲？

100

屌你
佢自己話平讓 即係唔撚知幾錢囉

文盲

提早慶生都ok丫

因為遠，所以要係度叫

咁即係幾錢呀

我要得，比聯絡方法我
睇下價錢

小弟 email: u123d457@gmail.com
兩位買左600舊水 有意可以email我 再傾

女朋友發廊泥 唔濟 要正日

屌鳩條港女啦
$400
你OK 唔OK?

錢銀 email傾 呢到唔係咁好 但可以的話有無得多啲啲

兩舊水算喇

難得有人400

巴打 高抬貴手 但求li登有愛

400 OK?
你想幾多
馬灣間野唔好食又遠

而家你求人😪

你比啲時間我考慮冷靜下

自推一下

平讓人地400都要考慮, 收皮啦主樓

又扮哂平讓又想人出到500up

單野唔係特別好食仲要遠 食過一次就算

+1

開到4舊就放啦 仲高登有愛

樓主希望再高少少 甩到手之類順便賺多少少 水魚post

$400俾多你啦，又要23號又要遠
唔係睇你平讓真係搵鬼要
自己買野買衰左連2舊都唔肯蝕 最後冇人接6舊蝕晒就好笑

26號晚茶苑自助餐2位你岩唔岩

400 仲諗

屌你有人開到400都仲諗
比夠1000你好唔好

想平手離場就咪撚係連登搵水魚

係咪要買挪亞方舟度假村張門票先入到去

間嘢唔太好食

屌你老母留名

咪係

認真，間野唔好食

應該好彩你無去，間野好垃圾

400 仲要考慮。

利申 ： 未去過。

首先，希望各巴打可以明白本人心情
小弟仲係學生 零用唔多 600蚊如果係一個出左黎做野既打工仔 我都會算數 當跌左幾舊。
開呢個post係想睇下有無巴絲會想要 而唔係話所謂既搵水魚 呢兩張票係真金白銀買 只係唔岩 所以放出黎 並唔係話 唔洗錢或者有著數落袋 放上lihkg做交易。
第二，有巴打可以400幫我買 見到都好多謝呢位巴打。之後亦有回應呢位巴打 同留低聯絡方式 希望可以聯絡。如果本人對佢無意，亦唔會留低聯絡方法。
第三，只係想講 呢兩張票係呢個post出之前無幾耐買 但轉個手 突然無左200 未咁快接受到 所以先講想要啲時間考慮下。
最後，呢個post無任何惡意 亦並非強迫巴絲們。可能小弟有不足 僅希望大家能夠見諒。

唔洗

有錢拎六舊水去食自助餐,轉手蝕二百就接受唔到 係真唔係呀

邊間? Groupon? HKTV?

蝕兩舊仲想點呀ching

本身二手就會有折讓
仲要今日就黎19，咁趕同你接

Email 傾咪想暗bid囉
有咩愛呀

又話平讓，4百又唔要，不如你直接開價啦，唔係學生哥大晒㗎，有錢出六百，無錢蝕兩舊？

200蚊都有人要就算鳩數啦 你都識講團購 大撚抱人有 另外間野質素真心好普通 你再唔放你係無600

支持樓主原價放

300 認真

原價600，有人400同你要都仲要諗

我建議你留返黎煲醋，咁未唔洗蝕200畀人囉

飛左條女好撚過 都唔體諒你講咩愛情

間野好撚難食
四百果條水魚要諗真

飛左條女佢啦 嗰日我同你去咪唔洗蝕

屌你呀
二百蚊OK 啦公道啲我至出四百
話曬酒店自助晚餐

同朋友食過
覺得好難食 仲要行去都幾遠下

300同你收左佢

樓主冇600都唔好放

有無刺身actually

想暗bid咪直講價高者得囉
咁撚炆水400都唔放
留名睇蝕哂600

你班友無人性

我出$800

屌，你俾得起600蚊食餐飯，而家俾少你200蚊又係度扮慘，學生哥大撚晒咩，200蚊求其返4-5個鐘pt 都係返度啦。咁撚貪心又度縮我係你條女就飛撚左你。

計我話各位巴打俾盡出200俾佢好喇，睇佢strong hold 到幾時

絲打你女仔人家咁狗西

見你學生哥
26號出黎 我同男朋友請晒你兩個食自助山自助餐
當識多個朋友

Can I join

巴打我想食呢間野好耐
我出$1000同你收
不過我要24號先可以交收

其實人地女朋友生日已經要洗好多錢架啦

無錢學人溝女

衰左就緊有代價
學生哥就大曬咩?無錢就咪學人充闊佬扮大頭鬼啦

26日呢d日子年年都多人, 你自己on99仲要貪錢

係就理到講幾錢啦
怕比人壓假呀
咁遠
total $100收你啦

首你老味先呀

建議樓豬strong hole
無1000都唔好放

叫自己老母收咗佢囉

屌你成隻小學雞咁 食得鹹魚抵得渴啦 你蝕個兩舊係包埋你自己無睇清楚就買野呀 當買個教訓啦難得有人肯要 仲打咁大段野叫人見諒

為求打個和

佢寫就寫見諒，但擺明係唔gur 我地串鳩佢先咁覆
「希望各巴打可以明白本人心情」 = 「收嗲啦你班撚樣唔係出價又嘈生晒而家大爺我心情唔好」

核鳩突

支持樓主strong hold

真係好撚on9 希望無人收

教精你無$250一個唔好撚放啊,唔好咁益人啊學生哥

我比較有興趣想知樓主26號要洗幾多

22號 個時賣唔到50$ 同你收

咪係 列哂點好撚有point咁 睇到就火撚滾

我出$60
果日男朋友生日

自用/去第度放啦
點會上連登/高登放架

yes 智障仔上中文堂學完「第一，。。。第二，。。。」既格式就拎上黎撻鳩連登仔

咪試下去yahoo fb 標 500蚊

400 收
telegram 我 mrmin4379

22號先同佢買呀 唔同你爭

600蚊咁撚平
我出夠1000

樓主搵到人收未

Btw,我出1200

團購既野，你唔夠人早book，有咩好理論呀？

留名睇Strong hold
其實點解知道個日無位個時都要唸住係個度食

唔好放比$400果位巴打
我$550收

各位巴絲 所有既留言我都睇晒
亦明白今次既錯失 對唔住各位

若個位巴打仍然有意 可以直接email我
而且亦唔需要怕 會有上面巴打講既暗bid
因為即使係lihkg傾好 最後亦要聯絡 希望明白

屌你！我$1000要，23號晚方舟門口等。

認真？

要指定日子 可以打去問左先買actually

樓主宜家就係唔諗住 所以放

間野好難食，選擇又唔算多，建議出400蚊位巴打考慮清楚。

利申：去過

咁食放題好過
起碼唔洗蝕船錢同搭船時間

送也不吃 利申奶過野

唔想蝕就自己同條女去食啦

真係放題仲多野揀，又唔咁貴

食過，垃圾黎
三文魚刺身有骨

依家係咪申報左自己係學生就大撚哂
有錢用6舊水買，蝕兩舊都話肉赤
間野又唔係近市區，又唔撚好食
仲要限住邊日食
有人接你貨你都執到啦

你兩張野有時間值損耗架，你自己都識講26號冇位啦
當個時間繼續損耗，你兩張野個價值就越低，隨時垃圾時間先有位
400你都唔賣就等變廢紙啦

$50 fast trade

已經係確定左可以6:15去到9:15 12月23日

22號放唔出，我出100

學生就要交下學費啦

提早食咪得囉 on9

其實你睇唔明人地講咩可以唔駛夾硬覆

算啦人地學生哥呀

[b]大家團結d 千其唔好俾多過50同佢買

無錢賺都唔好放

學生大撚晒咩
無錢就唔好學人溝女啦

一預買曬啲自助餐飛 等廿三號既學生哥book唔到枱 咁你就放到啦

咁我出$1000
我要硬！唔撚好同我爭！
上面唔撚識貨

唔好嘈！
我100同你要左佢

算喇 你放係呢度都係俾人屌
自用算喇
接貨個巴打都動搖了

如果400有d心郁
但係諗起自己冇女了
依家唔洗諗

550 ok?

200都蝕唔起
咁人地原價收你好唔好
咁威既你唔駛求人要啦！

唔係一句學生就大哂既

廿三號生日，不過一早約咗人圍爐

推到學費唔止$200 學埋做人咪咁on9

你條女戇鳩遮
肯定係臭西港女嚟

Email: u123d457@gmail.com

大撚把連登仔係學生後生仔 都好少見到咁on9

毅進星

500

正一扑街，人家出現狀況已經夠慘，你們還落井下石。平讓一點都不過份。垃圾。

樓上有位巴打有留低tg 收400$
巴打你可以搵佢

本身都諗住排下四百
但睇完巴打們嘅留言寧願加錢去旺角放題
樓主你要堅持，實會有人原價同你收

好好好 唔該晒你
我之前既不足 對唔住 我會吸收教訓
感激

如果你幫我book到廿二
我比原價比你啦
我都明學生好慘

580 有意 好鐘意食

咪係!
又"首先" "第二" "第三"
以為自己好有理據咁

乜咁厚道

係好難食

利申未食過但聽聞過

呢間送都唔到

請我一個人食得唔得

我覺得樓主要俾600出嚟學下咩叫謙卑
一句話埋，曉唔曉分莊閒？

唔好咁對樓主啦 可能人地用哂成副身家先買到 而家放唔到多啲錢，可能26號唔夠錢用

我都覺得400係

屌手賤㩒錯制
我都覺400係極限
講真計埋車錢時間，係市區食個放題好過
好多靚放題都係每人300以內

本來我都諗住開400，但見到樓豬咁樣⋯⋯

我寧願去食outback好過

我出夠401

學生大哂? 係學生既就專心讀書啦學咩人溝女呀
自己又要貪平又on9唔識早d打去book位
仲要溝條死都要正日唔肯將就下既女
巴打肯俾400同你買, 你執撚到啦

23號同屋企人食囉

唔使驗貨 1000 同你收， 再帶你條女去食酒店自助餐

咁肉痛你咪自己食返，有人迫你買？

有沒諗過佢其他日子其實係約左其他仔 23-26 晚晚慶祝

450有無興趣

u123d457@gmail.com

巴打 我明白今次自己衰咩 我會吸收今次教訓 唔好意思

自己決定啦

上高登放野慘過狗是常識吧
挑你老味最尾放唔出佢自己既事啦
成班粉皮係度阿之阿咗

其實樓主反應好正常，唔洗屌到佢咁
都叫有禮貌，唔係態度差

第一日上網賣野買野？
團購不嬲買完要鬥快打上去book日子嫁啦，cctvb乜撚星期日檔案都有講過連啲師奶都知啦 仲要26號依啲日子
二手左既野不嬲賣返出去要蝕少少嫁啦，仲要咁撚急 蝕得兩舊咪算好，冇錢又要學人充大頭鬼 唔怪得溝著啲咁識體諒既死港女

400都要諗，不如揾巴打正價600幫你收呀笨

我出夠2000

樓主好核突 唔好比你條女知你咁無上進心呀

我出八千萬 要埋你同埋你條女ok?

真係好智障
400蚊你有賺啦低能
仲有你個港女都唔會諗下你
要唔要都擺啦
你都係想屌閪姐
400蚊夠你屌啦

師兄 你上錯forum wor

見你咁真誠 同埋你溝條咁既女都已經係你最大既懲罰 不如23號我同你去食 之後去叫雞啦

100收你條女
有你著數
諗諗佢

真係戇撚鳩鳩
4日後既自助餐仲要玩暗BID

原價要 廿四號交收冇問題嘛？

好賤

一餐m記加大同你收

屌你 放自助餐飛
都有潮文睇

屌間野咁撚難食又遠有人400收左佢就應承啦

200都搞咁耐

我出700同你條女食

呢啲女唔要都罷

蝕兩舊都唔肯
我係你條女知你咁寒酸真係飛鳩左你算

有冇人接收 bid到幾錢？

難得有人出400都唔deal 真係好抵屌
希望咁多位巴打能夠屌醒你

追哂八頁Post
真係俾樓���個On9笑撚死

飛撚左條女啦 正佢老味咩

呢個好笑

貪小便宜

蝕2舊都接受唔到，你條女飛咗你，你咪要跳樓

600蚊收你女朋友 你再去識多過肯23號食

Agger 成個po最高質

學生大撚哂咩屌你

298唔係原價咩？yahoo團購係198一位，加到時俾30幾蚊服務費。
利申買左聽日去食

留明跟進
食夾棍既話你就仆街

我唔sure日子唔同 價錢會唔會唔同
但就算真係298x2=596買返黎 有人400肯要都已經好好啦

大家屌緊同時可能已經有傻9
高價同樓主收左

有人要偷笑

Strong hold啦。你一日唔放餓下啲連登仔，到22號晚，佢地就餓到痴線咁同你搶。千萬唔好上華強放，你收到假銀紙喊都無謂。

教精你 包撚咗23號嗰日個埸 跟住先放啲飛 到時一千蚊都要同你收

耶撚地方你去埋我果份

198*2 400都有找喎

好重負皮
樓主,我明白學生哥價值觀
你當上左一堂啦, 呢個世界就係咁殘酷
btw, 希望你放得出

廿四號個陣

追晒成個post 當故睇幾正 仲有樓主引笑
同埋係汲取 你讀屎片？

又黎搵學生身分做藉口

有手有腳出去炒一日散都唔止兩舊水啦屌你老尾

其實二手一定折讓
你計自己蝕幾多
唔o係用原價減
而o係用自己預計個價去減

大佬呀 如果o係我 有人出400
我當自己賺咗錢添啊 唔好咁癡線啦

大笑左出黎

馬灣 不了

留名跟進

團購價當原價賣

到時實捕你，話有人買你都咪制呀

一陣揚晒，條女知你柒，分分鐘

同埋呢到唔o係俾你賣野o既地方呀
要賣野就去番其他網上bid啦
你o係討論區開post賣野
o係利用緊人地o既人流
賣廣告賺錢

雖然學生哥可能無諗咁多
但o係下次唔好再開賣野post喇
眼見個壇越做越差
我真係好無奈

我16歲跌咗幾舊水都唔似你咁柒

推

食夾棍

團購價當原價賣

屌到佢回水，就係咁簡 單

咁就唔同玩法啦， 樓主 我600 同你收 想影下你
pm 我

樓主起身上水解釋下

學生就係藉口
係學生既 係窮既 就唔好懶係浪漫咁book自助餐啦

我都係學生 五十蚊ok?

唔知樓主買邊種
但最貴既晚餐好似$238
樓主解釋下

食夾棍
推

哦！想食夾棍！

見你咁叻仔如果你23號14:00都放唔出

我同你一舊水收晒佢

好似係 伏伏地

成地花生

嘩屌 早餐buffet 黎

屌 爬到呢到
由笑變燥撚左
樓主上水解畫先好喎

樓主 無600唔好放

搵狗食100蚊
垃圾自助餐

個廣告

無錢就咪撚學人溝女啦

間野知你係學生咁慘慘豬，實比返6舊你再倒貼請你食埋buffet啦

學生喎真係

㭍

嘩真係屌佢老母呀
set個局引佢出黎影相起佢底啦

真係小學生黎

唔係話幫樓主，但應該係日期問題

B 時段：2016 年 12 月 16 日、12 月 23 日、12 月 26 日適用

$298 可購買：成人 - 3 小時15 分鐘自助晚餐 (B 時段) (參考價 $458)
佢應該係宜個啵

真心答: 23號照去食, 但係同條女講分手:[屌你老母book 唔到正日就發脾氣 分手啦] 然後帶老母去食, 老豆有時間既比多幾百帶埋佢, 你一定唔會後悔

B 時段：2016 年 12 月 16 日、12 月 23 日、12 月 26 日適用

$298 可購買：成人 - 3 小時15 分鐘自助晚餐 (B 時段) (參考價 $458)

$188 可購買：小童或長者 - 3 小時15 分鐘自助晚餐 (B 時段) (參考價 $268)

間野好難食 認真

推 仆街係咪食夾棍？

男人老狗呃幾舊水
死撚左佢啦乞兒

出夠6000同你收好嗎

支持樓主strong hold咪撚益連登仔

我覺得成件事咩原價六百蚊、女朋友26號生日都係老作
擺明係食夾棍

人地好心出400，樓主見冇錢賺咪講埋d仲係學生既藉口出黎、推左呢單蝕本生意

我曾經都做過網店小生意 賺過錢 蝕過錢
呢d招數我識一百幾十 不過從來唔用

笑左
你班友真係好撚仆街好撚賤
不過咁先係所謂的高登仔(or lihkg仔)

你又真係on99,唔睇清楚就出黎柒,人講乜你講乜
屌你老母果個時段298呀

推，團購價當正價賣？

你依家同條女講23號先有 極邪惡芝士拉絲紫薯綠茶必食巨型海膽就掂晒啦

叫平200，摟屌唔比屌，自己上yahoo團購好撚過

巴打唔洗咁激動，但明明已經有人講左23號係要$298，都會有人唔睇comment就話樓主係夾棍

大家睇下日期先好冇
樓主係柒嘅

280 兩張
學生哥你當買個教訓賣俾出400果位巴打啦
明幫你

原價596，佢要600，我自己團購唔撚好？
On撚鳩

R6 師兄 訂左車未

留名

變左數學post

400 算係咁啦

樓主strong hold 到下年變4000蚊

你文盲？
我咪講左我唔信樓主係透過正價團購$298買囉 on9
搵到條link $298就一口咬定樓主o係果度買

知唔知咩叫食夾棍？如果有朋友平放$350兩位俾樓主（又或者經其他渠道），樓主買完又後悔，想高價賣返出去賺差價⋯⋯成件事樓主仲抵幫？

嘩，屌！個email無689，咁撚靚
比你食4蚊，同信用卡積分都抵！
都幫你大大力推

唔想串你。呢個世界有如果既咩?

Strong hold

萬里達冇入白色螢光鈴款,唔訂

對仆街仔咪出賤招
貪字得個貧呀

想有賺添呀

樓主肯定係街執返黎想呃我地錢大家千祈唔好中計

如果樓主知道高登仔(lihkg仔)咁樣玩狗佢,佢肯定唔會開post黎柒

自己團購唔好
樓主上水解畫好WOR

理鳩佢咩原因

佢出價 有人還價

唔啱價咪下位囉

好乜好屌

我勸樓主都係飛撚左條女啦
依加連你條女都唔體諒你呀
你反省下啦

白痴 條女26號生日就真係買$298果set
食完有閪無限屌咩
講撚到$200好撚大件事 學生乜乜柒柒
咁你唔買$198？

16號過左, 26號又冇位 得返23號仲唔想蝕

如需於指定日子、時段或 8 人以上同時享受優惠，必須於購買前致電商戶查詢座位情況

樓主你盲架

上高登放野一折是常識

樓主自己食咗佢啦

學生有信用卡，已經係大學生，成年人啦

WeChat 果d妹妹，都係話自己係學生搵錢呀，你信嗎？

400好撚高啦
你又定左日子又急
唔係好多人要到架喎

柒到

樓主未賣已經賺左百幾個負皮

我仲以為頂盡放到300
點知有人一出就400
咁都要諗
學生睇少場戲都係返度啦

free撚咗佢請人食啦
隔離post好多巴打廿幾年未食過xmas buffet
之前又有巴打話徵派食物比露宿者

L登送暖開始

200收左佢

樓豬本來都仲有400袋返
當買個教訓

高價收購hkd100=2張ok?

$200收一張OK?

連食自助餐要book位都唔知已經唔洗睇落去啦
係咪聖誕流流都要book架
唔通鳩fingfing行入去咩

屌你老母

賣得出樓豬已姐好野
公司上年去果到玩 夜晚食個自助餐 d高層屌哂老母
book個個公事跟手比人問侯左好耐

賣得出未

巴打咁好人

睇錯，原來時段2貴d

屌你以為自己係乜水 學人出聲名啊？

賣左未?

買錯野$200 都唔想蝕就好心請屋企人食好過啦

仆街啦
講錯野搞到連輸少當贏嘅機會都冇埋
下次唔好用中學果套論證方式回post啦

細路仔講錯嘢啫 唔使係咁針對佢呀？

後生錯唔屌得
老屎忽又唔屌得
咁屌邊個啊

200$ 頂盡

200都接受唔到你就咪柒話平讓啦
打原價賣唔識？

大家放過樓主啦。

我覺得佢好慘。

樓主咁柒又真係唔抵幫

大你三萬

大你五萬

唔得真係要再推，太On9

係咪有爸打接左貨

應該有 有位巴打留左telegram出四百

個位巴打咁撚醒呀
樓主放到 就唔理你班撚樣屌

接果個都 ...
因住俾條女屌呀 咁鳩難食

出一百收兩張

fatc fatc

留名等24號樓主total loss

中學雞比6百蚊買個教訓咩叫輸少當贏已經好抵

無撚左下文？

放過樓主啦

樓主呢

賣到未

我同你地講 間野真係好難食
所有食物都可以比驚喜你 想像唔到咁難食
利申：兩日前食過，真正請都唔撚再去

屌你條友真係好on9

十連

三萬 包埋你女朋友ok?

狗都唔屌

600連埋條女過夜

三萬蚊過夜啊

On9

有無巴打知道最後係點？

連登仔見人有女有得慶祝就酸
樓主400都仲要諗係飯仔，但值唔值屌足咁多版呀